香港如果9月9日呢個星期成功攬炒會點？

香港人權法案通過後，將會幅射到全中國，以為群眾抗爭係可以得到外國支援

到時蝴蝶效應將會全面引發

而香港關係法作為貨幣戰的籌碼，應該玩到一年

感覺上，有人想透過香港解放中國

歷史話比我地聽，唔好同支那咁親近佢地內亂都唔好接手政權

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你